當今社會，Master Degree 仲容易入過 Bachelor Degree ?

【星島日報報道】中文大學今舉辦第87屆頒授學士及學位典禮，共頒授6363個碩士學位及4410個學士學位，由校長段崇智主禮，典禮現場留有多張空椅子，有數張被塗鴉，亦有不少學生佩戴口罩，嘉賓進場期間，有人高舉標語。

典禮開始前奏國歌期間，數百名畢業生背對主禮台，高叫「時代革命」等口號，聲量一度蓋過國歌，至國歌播放完畢後仍未停止，主持要求出席人士尊重他人和場合，眾人坐下，主持邀請校長段崇智上台致詞，學生拍手歡呼「好」、「崇智」。

2019 CUHK Master Degree = 6363, Bachelor = 4410

所以大陸人多過香港人

Master 唔難入 除左某啲科好少位

Mba搵錢嘛

大把人讀完野雞讀master洗底

大撚把NDS讀MA MSC 洗底

非專科master都係無用